[{"id": 0, "date": "Mon, 29 Oct 2018 00:18:07 +0100", "title": "Flyktingkaravan fr\u00e5n El Salvador p\u00e5 v\u00e4g mot USA"}, {"id": 1, "date": "Sun, 28 Oct 2018 23:20:28 +0100", "title": "Jair Bolsonaro \u00e4r Brasiliens nye president"}, {"id": 2, "date": "Sun, 28 Oct 2018 22:48:56 +0100", "title": "Man knivskuren i Norrk\u00f6ping"}, {"id": 3, "date": "Sun, 28 Oct 2018 22:20:44 +0100", "title": "Veckans bilder"}, {"id": 4, "date": "Sun, 28 Oct 2018 22:14:56 +0100", "title": "Mamman: \u201dKommer min son att bli skjuten?\u201d"}]